如果夠本，我寧願淨係玩美股

淨係買sp500都夠發達

你試下真錢玩就知係咪咁易

咩app師兄

牛牛富途

模擬啲盤同落場兩回事喎清

我玩大富翁都好多物業

出現了

我港股模擬都賺好多
但唔知點解實戰就輸

走貨嘅時候

唔好再吹湊美股，你教精人買美股，香港內部貧富差距縮窄，咁相對地你冇變得更有錢

ching可唔可以教我玩

咪臭係

#metoo

加埋都唔夠小米賺得多喎